# HyperCube

Dieses Projekt ist eine private Studie von mehrdimensionalen Würfeln. Es ist umgesetzt in Java und OpenJFX.

Das Programm kann mit maven gestartet werden: `mvn clean javafx:run`

In dem mainController ist ein 5-Dimensionaler Würfel festgesetzt. Nach dem Start des Projektes kann der Würfel um verschiedene dimensionen rotiert werden, wobei man immer den 2-Dimensionalen Schatten sieht.

![UI-Image](image.png)

Disclaimer: Dies ist ein reines Lehr-Projekt, welches ich in den ersten Semestern meines Informatik-Studiums erstellt habe, daher übernehme ich keinerlei Haftung.

Des Weiteren ist das kein schöner Code, also bitte nicht als Beispiel verwenden. Dieses Projekt wurde von einem Programmier-Anfänger geschrieben :)
